online game BGM黎講巨商真係無撚敵

最鍾意日本地圖個bgm
好懷念

問個龍族未

韓國同台灣都好正

話說16年前,我個陣小5玩巨商真係覺得好正好吸引,
由打怪做任務到去中國跑商賺錢, 到依家頌好記得.
之後玩到有4個2轉幾個工廠後, 借比個小學FD玩,點知格一日就爆左我Account,

格左幾年到中2想玩番已經唔同曬感覺

Granado Espada呢？

天堂1

ro

天堂2呢?

問過RO同魔力未

摸多E沙煎古巴

魔力同童話個d差唔多，無咩特別
ro d技聲嘈撚過bgm

哈！想騙我沒那麼容易

我玩亞馬遜d多重箭嘈撚到..

魔力屌打巨商啦
利申：中學玩得最多就係呢兩隻online game

魔力bgm好單調...唔係唔好聽
巨商個種bgm係好有層次感

伊希歐之夢

童話吉恩村同金銀城

墨香都好好聽

問過瑪奇未

星夢都正

好聽但會厭

喬喬狗

Nos bgm

打舊鐵炮打撚左成日

天龍登入音樂

屌，睇到個標題，即刻有聲。笛聲黎，已經唔記得邊個國了

無特登留意bgm 但記得童話個bgm幾深印象

真冰首bgm 勁熱血

問過卡巴拉島未

沒聽過大爺我的名號嗎

不解釋

瑪奇 咁少人講

瑪奇贏十條街

sor 屌打晒全部

童話 彩虹冒險

童話最正

根本唔會有個公認既答案

巨商 好正 學打字 同人傾生意 俾人昆錢 唔溫書 打到夜一夜 行大田市街

咁天龍呢

屌識貨!我有哂所有bgm

一定一定係魔力

仲有d日本中國武將全部都係歷史d二三線人物 因為全部都係壬辰倭亂相關人士(日本仔打泡菜)，成個韓國中心思想出左黎~(個時都未有韓風

瑪奇都未出聲，巨商係老幾

正game

有冇人玩過榮耀

魔力是世界第一

並列第一

童年回憶

隻game bgm真係一流

彩虹冒險想聽都冇得聽

魔獸世界世界第一

海音城

高登連登唯一一樣會吹奏嘅韓國嘢

艾明馬夏
倫達地下城

世界第一

以前係本館望住npc d買唔起既劍係到發夢

鄧燈凳 鄧燈凳 鄧凳鄧凳燈

無敵

第一 碼奇 第二 巨商 第三 卡巴拉島
不服來戰

G1 正啲~

根本你最比心機玩邊隻 邊隻驚既bgm 就最好聽
咁撚主觀既野 冇話邊個好聽過邊個
自己就RO>巨商>魔力>瑪奇

竟然冇人講天翼

瑪奇同埋天翼之鍊 雙冠軍

之前玩左陣手遊RO
第一次去普隆特拉果陣播既果段音樂
真係聽到有少少眼濕濕
真係邊隻game比到最多回憶你
你就會最鐘意佢d bgm

童話ONLINE

瑪奇又有技能可以作歌

童話 個個地圖啲bgm都好正
尤其是去到湖泊嘅bgm

幻想學院聖誕節個時會有兩首bgm
個時小學聖誕假 日日聽住玩好有feel
個時新手卡係北極地圖 加上冬天
好懷念好多game

btw，有無人知道個兩首係咩名？

希望同N-age都冇人講？

根本兩個級數嚟

卡巴拉島login首歌好正

晴空物語
夢之歷險

古龍

唯一一隻真係可以白手興家既遊戲
成功例子蕭sir

其實佢都唔差架

講音樂
任何olg係瑪奇面前都應該收皮
每個npc都有自己既音樂仲要係好聽

收皮
瑪奇都未出聲

玩了十年
最近放棄了 物是人非

你問過瑪奇未?

我都一早冇玩
但每次聽返D音樂都仲係好懷念
瑪奇係真係可以比到玩家獨特既回憶
依d係99%olg都唔會比到玩家

其實想玩返,但太多技能又唔想練

係咪真係少左好多人

我鍾意巨商登入畫面個bgm多啲

以前買一億25蚊都要去網吧面交

古龍都好正

魔力

以前嘅十分一都唔知有冇

用緊新手區bgm做鈴聲

RO, 天翼, 瑪奇, Tartaros

變左公仔聊天室
技都唔出得多 裝又冇咩好刷 多數傾計渡日

呢D先係識野既人